奶共傳媒五毛狗可以點撐律政司僭建事件?

我都知道係港共護航下呢件事會不了了之，但都想睇下班奶共狗係呢個時間點撐。

唔出聲當撐架啦

好多人會覺得潛建唔係乜大問題
而且佢係無去修復
對市民個人無切身之痛

繼續落去又係變左小圈子圍佢
圍到無人注意

呢幾年少左人為政治議題上街
可能係因為政黨捉錯用神

如果繼續盲撐 我們發動武力抗爭

奶共傳媒一定要出聲架，唔係會畀上面屌架。

單野根本係建制內鬥
邊個會去出聲

其實點止香港奶共派內鬥，直頭係上面權力鬥爭啦，諗吓邊個爆料畀生果報?

包容下啦
想迫死人咩

毛孟靜車房變住宅 八年未拆

當年689被爆多單醜聞，都有奶共傳媒五毛狗出㴝幫689漂白啦，點解今次奶共狗唔出聲?

俾樓主block咗

無呀?我好小會block人架。

我show咗關昭篇文同其他套路俾你睇

其實我對關愛鳩呢條五毛狗無乜興趣，佢係碌撚打手同五毛狗已經無乜懸念啦。

重有，你成日回關愛鳩條五毛狗，佢有錢收架，咪鳩理佢佢就無收入架啦。

自 ，以為你講關愛鳩。

睇唔睇到共產黨出咩招數？

共產黨內鬥呀，你諗下邊個會有咁多野爆?根本共產黨就掌握哂香港人所有資料。

我死梗，我當年支持「袋咗先」
我而家日日鬧共產黨如果鬧到上位實俾佢地翻舊帳

屌你老母

咁實好多人陪你，包括我，不過問題係你有無影響力同利用價值先?

你老母畀五毛狗屌囉

係

共產黨一向槍打出頭鳥㗎啦。

反共年輕人要記得謹言慎行

無得小心，共產黨要做你你根本無得避。

無不良嗜好
最好女人都唔溝，晩晚打j
除非插贜嫁禍
否則都幾難被共產黨做

溝女唔緊要但不要溝蝗，叫蝗雞都唔好囉.

我一出貼，班奶共五毛狗開始做野啦。

可以等民主党去同淋鄭大和解

唔報咪最好既處理

當年689咁黑都漂得白啦，呢次好少事姐。

樓主睇黎無奶共父母睇tvb
尋晚tvb新聞奶撚到
話間屋曾經多次轉手唔知僭建會唔會係個斷時間發生嘅
然後不停重複又重複

呢d洗腦方法有蝗味。

好平常

而家蘋果篤爆係買左之後先有僭建既
tvb應該唔會再用咁長時間講架啦 尋晚講上面個幾句講左半個幾鐘

拆左就唔存在，有梁ZY前車可鑑